有無人有睇8337

好似幾好，有無師兄教路

入左兩手